民意真係好難唔支持修例

恭喜你被代表

就算填不同意都可以當冇收到回覆
點都贏

翻譯做英文
一字一句唔好遺漏
幫佢發通告去外國代表50億人

推呀

推爆佢呀屌你老母

你睇下贊助人係邊個

推

我係一個發夢發到612食左兩粒布袋彈嘅女仔，我有啲嘢想講

同小學雞一樣 呼吸緊就代表支持

名譽贊助人：林鄭月娥女仕

不同意只係講不同意刊登
根本冇位俾你反對

得個幾鐘回覆